民調：「建制派集會」與「民陣遊行」參與者的分別

屌那星，守法，二千年前秦始皇的子民都識啦，守法

平等

推

出糧同開飯呢?

呢啲投票係局黎
都冇犯法、皇權嗰啲投

你覺得佢related to destroy A
你都會認為佢同A有關

其實呢d調查係藍絲既手法，講到經濟同民主係互相抵觸咁

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

但呢d 二立對立既場面 我地經常面對
你可以話無抵觸 但要兩樣都有既時侯 就唔係單靠我地個人能力做到
但如果要我揀既話 我都係要民主自由 你一出生都唔係為左錢而出世架啦

比你揀兩個選項
即係假設你阿媽阿爸同女朋友跌落海
淨係救兩個
然後你唔救邊個都好都話你冷血

又係端傳媒

守法同經濟發展係價值黎咩

另外守法同秩序有重復性

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

紅色媒體注意

其實李立峰嘅民調分析都唔錯嘅，篇文章都有講過為咗突顯兩派人嘅分別，而刻意設計到要二揀一，否則大部分人都答到模棱兩可就冇得分析

試下改做一樣，平等民主守法自由經濟發展秩序，你要定唔要？